有冇覺得架車油門好遲緩？

仲未搵Rico幫你攞番應有嘅野

最緊要幫到手

大家好，我係rico

今日帶大家黎睇依部車係…

Sport+ 加三度

FK8都俾佢講到原裝係垃撚圾

之前有啲仆街車行試車個時全部都有隻rico+3度係架車到，之後賣車個日抆走個rico加速器佢

好快飛機747都裝

見唔見到個轉數錶
一比油就上到兩三千轉

唔係要快
係想要返應有既反應啫

次撚次都要sport mode加三度

仲要次撚次未開sport mode 就慢慢呼三下油
等轉數跌左比一下油
開左之後連住三下禁
揸開車都知你咁連住比油轉數想唔高都幾難

點呀，車主試左覺得點

攞番應有既感覺

石油氣的士裝唔裝到？

輪椅都得啦

即刻就處理到

係咪反應快左

我地有好多行家已經裝咗
你見到啲的士起步起得好快都應該有裝到我地嘅產品

有集係 Coaster

火咀？

Rico響回覆偷偷留下負評